是日風向：好暴力我割了and打到佢冚家剷

第一，割既只可能係五毛/藍屍/曱甴
唔係話自己人唔批評，但唔割係基本野，呢點冇可能分錯

第二，示威者從來唔會做無底線攻擊行為，事出必有因
煩勞各位認清呢點，將佢變成自己既信念
事實係你哋都係都係抗爭者一份子，你唔隨便打人代表手足都唔會，我哋永遠係命運共同體

今次件事，我唔鼓吹任何同發表以上評論嘅account有任何延伸討論，建議覆一句：已閱，就完。
你嘅取態冇人改變到，當你同啲有任務在身既對家對話時，就係被積極洗腦緊，
呢種互相說服唔到嘅對話，只係存在喺民主世界，而唔係打緊仗講咁天真

手足，下次揀個好嘅位置先郁手，同唔好打頭

完

風向係變成一個無辜市民，純粹政見不同、清rb就被打
但事實唔係

然後就不斷極端化
扮左膠同極端私了互相指責、引戰，分化和理非同勇武

其實要解決好簡單
首先嗰條友唔止係清路障，手足叫佢走嘅時候佢反而攞部手機出嚟拍片
私了係因為拍片呢個咁有針對性嘅行為，所以好合理

但係分化撚丶五毛就選擇性失明，唔睇佢拍片，將佢塑造成淨係清rb就俾人打嘅形象

拍條片出嚟有咩作用？不外乎放上藍絲page公審同交圖比黑警啫，我真係諗唔到仲有第三個用途
佢純粹清rb還好
但係佢攞手機出嚟近距離影大頭就不能接受，絕對係同黑警一樣嘅敵對行為

係佢選擇咗做敵對行為先，之後手足先至打佢，搞清楚個先後次序關係
最後就係你唔通覺得揸cam冇攞警棍嘅便衣狗就唔係狗？佢攞手機影人果一刻佢同便衣狗揸cam影人有乜分別

我都極反對盲目私了，純粹政見不同不應成為被襲擊原因，同樣裝修都要有原則，但呢單case明顯唔算係盲目

如果佢成功拍到片
一、佢壯膽之後以後會繼續影手足大頭相
二、手足大頭相被放上Facebook藍絲page曝光後被捕

推
班五毛打手真係好撚煩

屌你
清就清狗啲rb

又p牌5毛

我貼呢張圖 都貼到煩
仲有人吹呢種風向

Push

致五毛：

當被警曱棄嘅無面爆腦屍我見過，斷手斷腳屍我又見過，裸體屍我都見過果時，
點解你會覺得「咚」一下會令到我覺得好暴力呢？

你睇YouTube條片就知道
五毛打手同步喺YouTube塑造成無辜市民受襲嘅形象

問題佢真係唔無辜
影相俾人私了好早六月已經發生過，至今已經好多單，但都冇引起咁激烈嘅討論

但係將佢塑造成政見不同/純粹因為清路障而受襲
再兩者各走極端
就好明顯係分化

唔比討論? 惡過共產黨

唔割 佢錯先

推，黑色5毛警告⚠️

推

Tui

得啦
涉事示威者已經休假
幾個黎拜後再黎

其實都有post講過

除左有極少數係真心之外

大多係特登開post既 分化撚

一係最左膠一係最勇武
引你入去屌佢形成罵戰

暴徒手持攻擊性武器， 嚴重危害在場人士安全，
示威者迫不得已使用適當武力將佢制服

清rb所以就比人私了有咩問題?咁就太暴力?
之前發生過幾多次淨係痴文宣就比人襲擊嘅事?嗰啲手足傷得更重，人地有冇講啲咩?
而家就係清rb都要私了!咁又點，驚咪唔好清!

對敵人就不斷降低標準，就黎開槍殺人都覺得無問題
對自己人就不斷提高標準，係咪遲啲屌藍絲兩句都會比人話暴力？

咁小事都話割果啲，係咪被虐狂？鐘意比人虐待唔還拖

我就見到個啊叔拎個小鐵盒子出嚟
更對住其他人 有合理理由懷疑係強大攻擊性武器
一棍制服已相當克制

典型五毛入嚟啦
大家block左佢未

都話左唔係純粹清rb就受襲
佢係兜口兜面影手足、拍片

手足都叫咗佢走啦，佢仲要咁影

依家仲會諗割唔割
大家知個啲人咩居心啦

喂，樓主我不斷幫你推post
麻煩你自己都推下啦

我之前唔小心完全封鎖左 以後睇唔到

p牌點推

呢個時候仲討論割唔割 又話set標準個d係人係鬼都一清二楚

你啱

幫推

一直都係主張吾割 最多都係老太講句不完美 可改善

如果佢唔出現係現場根本就唔會有事

其實好撚煩
不如到真係有人揸部高達出黎放核彈先講割唔割啦⋯⋯

push

事出必有因同打到佢冚家剷有衝突
遇到鄉黑打唔打到佢冚家剷？便衣狗打唔打到佢冚家剷？

當我左膠都好我唔鼓勵無底線既行為
但我相信手足唔會無緣無故去打人

咁多個月黎呢度已經出現幾次類似‘個人乜乜乜咋都比人打到爆缸’既post，最後咪又係證實事出有因

你睇人地藍絲做咁多仆街嘢都唔割
相信下自己手足啦，各位

P牌仔就同我收皮啦

現場手足只為完全制服

咁搶左佢手機唔係就解決左啦咩

“事實係你哋都係都係抗爭者一份子，你唔隨便打人代表手足都唔會，我哋永遠係命運共同體”
op都算係我見過既人入面9up最勁嗰個。。。

Agger 一堆喺度斷章取義 做左膠

No logic at all

我覺得
打還打
打頭打到流晒血就真係要改善囉
之前手足都曉啪關節
打頭就危危地

不割

第二，示威者從來唔會做無底線攻擊行為，事出必有因
煩勞各位認清呢點，將佢變成自己既信念
事實係你哋都係都係抗爭者一份子，你唔隨便打人代表手足都唔會，我哋永遠係命運共同體

五毛真係好 成日都指引我地行正確嘅路

咁叫小事 你企係到比我扑次你後腦？
從來唔反對私了 但私了要有底線同標準架

PUSH

係咁屌"休息撚"果d人， 係咪自己根本冇落場?! 喺到打稻草人

"下次揀個好嘅位置"
or
落雨開傘

同意

可以做得更好

但係手足係電光火石之間可以就咁敏捷迅速嘅反應已經好好

我認同三毛成9日都吹割席風

但打撚到仆街
就點都唔割

Who tells you the one attack the blue zombie is one of us? If undercovers can attack EmptyR, set fire, arrest our bro and sis, demolish the blue shop ..., why this attack is not one of their act? Having an Independent Investigation Committee is a must.

唔洗兜咁多
先撩者賤 打死無怨 就係咁簡單

我想知曱甴殺人個陣點解無人討論？
當左家常便飯？？？？

打頭唔代表致命，請相信手足溫柔嘅武力，以武制暴

點都唔割

講得啱， 如果下下都眾目葵係咁私了，好易被黑警嫁禍。 p牌仔出post冇人睇， 呢個post有用大家快啲推

打頭呢單最多直接冷處理算拉，費時又俾支那01五毛搞分化

如果你落場俾人影就可能係

遮住鏡頭唔係好過搶手機咩？
邊有得講

樓上block左

好明顯係五毛啦
我地示威者唔係無腦嫁

我覺得冇問題
割乜撚

風太大佢自己撞到啲雜物
關手足咩事？

推，有好多打手搞分化
其實各走極端根本就唔可取
我哋不嬲都唔係行緊極端路線

打上半身，合乎武力使用指引

唔好咁無聊啦都用左汽油彈咁多個月仲有潔癖咩
自己做咩自己決定啦

早就講左一定會有一場黃藍大戰
唔去到一方有壓到實力呢場戰鬥都唔會停

班五毛最鐘意玩非黑即白論

對打頭有異議叫下次打身=想割
叫人唔好搞黎明塞鐵=休息撚/運動玩完
無大規模人狗對抗=運動完咗

最大鑊係佢開個po出嚟仲有千幾個like
究竟裡面有幾多隻五毛

btw 據我所知真前線個班
其實好耐之前就知淪陷咗
所以連登 wfc

打都好 咪撚影咪撚po得唔得

用合理武力制服不反對
下次唔好打頭啦

唔好攞我哋嚟同藍屍同埋狗俾

除非你想做少數派或者做過街老鼠

其實大家既表現已經好好
有晒抗體識得懷疑係咪分化先

俾著五年前一小單野已經正反相方洗晒皮互屌幾日

打擊關節痛楚

其實係咪應該整返個抗爭者嘅PPRB?

前線係要用嚟應付防暴狗

對付藍絲，可以想做警告、扯旗

「停止破壞，否則私了」

如果清RB 就係所謂事出有因一野打頭
麻煩你檢撚討下所謂守則
同你攞支膠通俾黑警真槍fir 你一撚樣
再發展落去就藍絲屌你一句又打鳩佢囉

成割唔割
唔割就唔使檢討 DLLM 啦

講得岩 好多人都好似你咁 人地唔岩 你就要學人， 所以愈黎愈多人唔支持

一早就要 咁可以分出邊d 係鬼

打死都唔割

一開波打頭都合理化?
拳頭都重講得過

咩叫事出必有因?
呢單野點睇個因都唔合理
今日風向係五毛吹風濫暴合理化
擺明車馬藍屍狗打撚死佢都無問題
呢單野就唔撚係同一樣既野

便衣狗打完左膠仲要幫佢包紮架

有政治道德潔癖就勸你啦好出黎啦
仲未訓醒

黑色分化阻膠警告生效

其實之前試過好多次 都係搶手機就完事
今次手足明顯升級左同嬲過以前
好唔好見仁見智啦 現實只會不斷升級
從來就無正義既一方
只有立場不同

條友擺明係挑機
個樣仲吋吋貢好黑人憎
但用棍打頭重手咗少少
攪出人命就大鑊
下次中佢一鎚咪算囉

自導自演

必須要推

大力推

Up

好暴力？我睇唔到

依個時候仲話割都ON99

石頭扔死個老野咪又係咁

仍然200萬人投票支持暴力呀
班傻閪五毛林鄭仲想玩分化

5個月啦醒下啦五毛

其實對敵人標準都係改完又改啦
之前明明係話，應該包足自己，自己保護好自己
之前明明都係搶佢手機，逼佢del相

而且一嚟就爆人頭，使唔使做到咁盡先？
成撚人話唔割唔割，包疵自己人過份行為

呢個世界唔係連登話唔割就真係無人割
民調有眼你睇

連登仔幾時先意識到，連登有好大影響力，但far from 主流意見

咪繼續自己人圍爐囉

浮屍全部無可疑你同我講扑一棍好暴力？

已閱

首先要理解
好多人口講核彈都唔割，但其實出炸彈定出子彈已經割左你十世
以上為比喻式句子

其實唔係大件事
但係有某d人捉倒呢D機會就趁機想煲到好大

一早black柒咗佢

電光火石間既合理判斷
不完美 可接受

開工一毛

我見佢想出手制止拎住鐵枝嘅人，但估唔到出手果下條友竟然掉低鐵枝玩電話，想收手收唔切，個o哂嘴嘅樣，嚇死佢

出面好撚多五毛呀

係，可能有over，但問題不大，成班人被帶風向開鬼死咁多個對罵post無人推今日遊行post

推 太撚多盲毛

true

但直接爆頭的確係over既，只係一單半單唔代表d咩而已，其實對自私既藍絲，打爆手機財物損失對佢既傷害可能仲重過人身傷害

五毛左膠必定死全家

推 割嘅死全家

屌你老母
你同黑警講啦

5毛都技窮了

唔意外班五毛咁吹法，見我地班人成日話核爆都唔割，咪不停向無底線挑戰，講真，一個人去鶳人點會無可疑，有共識就晨早大家走去打柒佢，成單野就引話手足無做錯，便衣狗唔得？我唔認為成晚得佢一個清rb，件事夜媽媽少人時發生，之後一整晚就有人開工廣傳。

其實我地都要小心，對家做野無底線，只會諗到愈來愈多仆街野賴落我地度，然後一句ban埋黎割唔割呀，勸兩句就話阻膠，就係捉住我地道德尺線黎玩，記著，唔係所有野都唔割，割又點，做錯就要認，如果無呢種彈性，每晚又搞一大輪警告風向，班人樂此不倦

你打緊黑警? 你個腦坐撚住左?

打佢老母，不割

唔會割

小心分化撚

成件事唯一要改善嘅係 攻擊 同 還擊 嘅分別
下次要等對方出手先，再還手
咁個觀感就唔同晒

我地係正義嘅

真勇武，偽勇武，還看陳祖為談勇武

5毛

屌你老母
下次黑警下下打頭
記得走埋佢叫唔好呀

仲要開2 個post做乜鳩

等區選個時吹休息和平風吹撚到傻咗？

打緊仗呀大佬

我問你係咪打緊黑警呀柒頭，文盲就返幼稚園讀過啦撚樣

條友係咪藍屍定戇鳩閪覺得擋撚住佢架車行都唔知，你係到講乜撚黑警？

五毛狗返大陸啦

612

有班網軍帶風向 大家可唔可以唔好上當

岩！

721 85 811 831 101 1111

條撚樣拎部電話出黎影人呀，唔打死佢咪算好囉，如果係為左殺人就唔止打一下啦，果陣現場又有Cam影撚住，hit and run打完就走啦，仲得閒同你揀打邊咩

推

區選結果 親中派變左少數派
共產黨肯定鬆手d批維穩費

唔割&冷處理先係最好方法
下次獅鳥唔好再放上網打飛機好唔好 有咩好吹噓姐
最後又搞到自己人係到嘈 為乜

咁係應該打死癲狗日報個記者先？第一日出黎不嬲落場都black bloc，郁啲又話打死人，黑警又唔撚打？講到好似咩電光火石之間咁，明明大家圍撚住觀眾左佢一陣，重唔夠時間思考打邊到？

比人帶風向都唔撚知，用下腦啦傻仔，呢啲嘅post又會推得咁快，有用post永遠沉底

是但啦 同暴力割席都吹左5個月 冇試過work

樓主講得好都俾人話五毛
俾我都心灰

唔割 打邊到都唔割